
                      Es una pelicula muy buena , con muy buenos efectos especieales con los momentos de tiroteo en que el azufre toma un color caracteristico y el realismo de la pelicula me dejo asombrado (los blindajes de los taques, los proyectiles, el como rebotaban los proyectiles y el desgate del blindaje con el paso de la peli y  